{"title": "Far Cry 6 | Ubisoft confirma que Diego n\u00e3o \u00e9 Vaas, de Far Cry 3", "subtitle": "F\u00e3s teorizavam que o vil\u00e3o era Diego, o filho do personagem de Giancarlo Esposito", "corpus": "Desde que \n foi anunciado, os f\u00e3s come\u00e7aram a teorizar que o vil\u00e3o Vaas, de \n, estaria no jogo \u2014 e que, na verdade, \nDiego era sua \u201cvers\u00e3o mais jovem\u201d\n.\nNo entanto, a \n acaba de destruir os sonhos dos jogadores. Em uma postagem bem-humorada no Twitter, o est\u00fadio confirmou que a teoria \u00e9 falsa. Veja:\nDIEGO IS VAAS\n\u24d8 : !\n\u2014 Far Cry 6 (@FarCrygame) \nNovember 17, 2020\n foi adiado por conta de atrasos causados pelo novo coronav\u00edrus e ser\u00e1 lan\u00e7ado entre abril de 2021 e mar\u00e7o de 2022. Uma data espec\u00edfica ainda n\u00e3o foi anunciada.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Far Cry", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/far-cry-6-diego-nao-e-vaas-de-far-cry-3/", "n_paragraphs": 12}
{"title": "AmarElo \u2013 \u00c9 Tudo Pra Ontem | Document\u00e1rio do Emicida na Netflix ganha trailer", "subtitle": "Estreia em dezembro no servi\u00e7o de streaming", "corpus": "A \n acaba de divulgar o primeiro trailer de \n, que usa o processo criativo do \u00e1lbum AmarElo e do show do Emicida no Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo, em 2019, para contar a hist\u00f3ria da cultura negra do Brasil nos \u00faltimos 100 anos.\nSegundo Emicida:\n\u201cForam as hist\u00f3rias dos livros e dos filmes que me fizeram sonhar com outra possibilidade de ser, viver e existir. A ideia do document\u00e1rio \u00e9 a de colocar as pessoas em contato com uma hist\u00f3ria que as fa\u00e7am se perguntar: se j\u00e1 houve neste pa\u00eds tanta grandiosidade, por que essas hist\u00f3rias v\u00e3o sendo, de alguma maneira, invisibilizadas e esquecidas? Estou feliz que vamos conseguir apresentar em escala global outra perspectiva a respeito do Brasil. Isso \u00e9 m\u00e1gico.\u201d\nO document\u00e1rio tem realiza\u00e7\u00e3o da Laborat\u00f3rio Fantasma, produ\u00e7\u00e3o de Evandro Fi\u00f3ti e dire\u00e7\u00e3o de Fred Ouro Preto e traz entrevistas com personalidades brasileiras, como Fernanda Montenegro, Zeca Pagodinho e Pabllo Vittar.\n tem 90 minutos e estreia no servi\u00e7o de streaming em 8 de dezembro de 2020. A Netflix e a Laborat\u00f3rio Fantasma ainda ter\u00e3o um segundo projeto, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021.", "author": "Marina Val", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Emicida", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/amarelo-e-tudo-pra-ontem-documentario-do-emicida-na-netflix-ganha-trailer/", "n_paragraphs": 7}
{"title": "PlayStation 5 vendeu 118 mil unidades no Jap\u00e3o enquanto Xbox Series X e S venderam 21 mil", "subtitle": "O jogo mais vendido para o PS5, at\u00e9 ent\u00e3o, \u00e9 Spider-Man: Miles Morales", "corpus": "As vendas da nova gera\u00e7\u00e3o de consoles j\u00e1 come\u00e7aram a todo vapor no Jap\u00e3o, de acordo com relat\u00f3rios da revista semanal japonesa \nFamitsu\n.\nO \n j\u00e1 vendeu 118 mil unidades em apenas quatro dias, enquanto o \n e o \n venderam 21 mil em seis dias.\nO jogo mais vendido para o PS5, at\u00e9 ent\u00e3o, \u00e9 \n, com 18 mil e 640 c\u00f3pias comercializadas.\nPor fim, o relat\u00f3rio revelou que os japoneses t\u00eam uma prefer\u00eancia por discos: cerca de 88% dos jogos vendidos para PS5 foram m\u00eddia f\u00edsica, contra apenas 12% de m\u00eddia digital.\nO novos consoles Xbox j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no Brasil com pre\u00e7o sugerido de R$ 4.599 para o Series X e R$ 2.799 para o Series S.\nJ\u00e1 o PlayStation 5 ser\u00e1 lan\u00e7ado em 19 de novembro, por R$ 4.699 no Brasil.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "PlayStation", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/playstation-5-xbox-series-x-e-s-vendas-japao/", "n_paragraphs": 12}
{"title": "His Dark Materials | Teaser mostra o que est\u00e1 por vir na segunda temporada", "subtitle": "Uma nova personagem foi apresentada", "corpus": "A \n divulgou um novo teaser de \nHis Dark Materials\n que apresenta uma nova personagem, Mary Malone (Simone Kirby), assim como os muitos perigos que Lyra Belacqua (Dafne Keen) e seus aliados ter\u00e3o que enfrentar.\nA s\u00e9rie \u00e9 baseada na saga\u00a0\n. O primeiro livro,\u00a0\n\u00a0foi adaptado para o cinema em 2007.\nA primeira de \n temporada completa est\u00e1 dispon\u00edvel na HBO GO. Os novos epis\u00f3dios estreiam \u00e0s segundas.", "author": "Marina Val", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "HBO", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/his-dark-materials-teaser-mostra-o-que-esta-por-vir-na-segunda-temporada/", "n_paragraphs": 9}
{"title": "Vers\u00e3o f\u00edsica de Cyberpunk 2077 ter\u00e1 dois discos e exigir\u00e1 70 GB no PlayStation 4", "subtitle": "Imagens promocionais do jogo come\u00e7aram a surgir nos sites de f\u00f3runs", "corpus": "Parece que, depois de tr\u00eas adiamentos, \n realmente n\u00e3o passar\u00e1 do dia 10 de dezembro! Isso porque imagens de material promocional do jogo est\u00e3o come\u00e7ando a surgir em sites de f\u00f3runs.\nUma dessas imagens \u00e9 da vers\u00e3o f\u00edsica de \n que, ao ser compartilhada no \nReddit\n pelo usu\u00e1rio Mikeymorphin, revelou que ela ter\u00e1 dois discos e exigir\u00e1, no m\u00ednimo, 70 GB de espa\u00e7o livre.\nser\u00e1 lan\u00e7ado em 10 de dezembro de 2020 para PC, Xbox One, Playstation 4, Stadia, Xbox Series e Playstation 5.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Cyberpunk 2077", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/cyberpunk-2077-dois-discos-e-70-gb-no-playstation-4/", "n_paragraphs": 7}
{"title": "Hamilton chega ao Disney Plus sem op\u00e7\u00e3o de legendas ou dublagem em portugu\u00eas", "subtitle": "A escolha de deixar sem tradu\u00e7\u00e3o foi uma \"op\u00e7\u00e3o art\u00edstica\"", "corpus": "A \n estreou hoje no Brasil e junto com algumas s\u00e9ries e filmes muito aguardados, algumas aus\u00eancias chamaram a aten\u00e7\u00e3o, como a falta de localiza\u00e7\u00e3o do musical \n, que chegou sem dublagem e sem legendas no nosso idioma. Apenas closed captions em ingl\u00eas estavam dispon\u00edveis.\nEntramos em contato com a assessoria da Disney que informou que \u201cfoi uma op\u00e7\u00e3o art\u00edstica e o filme n\u00e3o ter\u00e1 legendas/dublagem.\u201d\nA quest\u00e3o n\u00e3o parece ser exclusiva do Brasil, j\u00e1 que outros pa\u00edses nos quais ingl\u00eas n\u00e3o \u00e9 o idioma nativo tamb\u00e9m ficaram sem localiza\u00e7\u00e3o.\nEm junho, Lin-Manuel Miranda, criador do musical, \nafirmou no Twitter\n\u00a0que \u201cComo adiantamos o lan\u00e7amento em um ano e meio, n\u00f3s adicionaremos legendas de outros idiomas conforme as recebermos\u201d e at\u00e9 brincou pedindo desculpa aos tradutores que estavam \u201ctrabalhando fervorosamente\u201d por conta da quantidade de palavras. N\u00e3o est\u00e1 claro se algo mudou desde ent\u00e3o.\n conta a hist\u00f3ria do primeiro secret\u00e1rio de tesouro dos Estados Unidos, Alexander Hamilton, e a influ\u00eancia que ele teve na cria\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, assim como alguns eventos marcantes na vida dele. As can\u00e7\u00f5es tem influ\u00eancias de hip hop, R&B, pop e soul.\nO Disney+ j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Brasil. Al\u00e9m dos j\u00e1 cl\u00e1ssicos t\u00edtulos, est\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m produ\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas no Brasil, como a s\u00e9rie \n. Entre os filmes, \u00e9 poss\u00edvel assistir \u00e0 vers\u00e3o live-action de \n, como tamb\u00e9m ao musical \n. Tamb\u00e9m chegar\u00e3o ao pa\u00eds os vindouros seriados da Marvel, como \n\u00a0e\u00a0\n.", "author": "Marina Val", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Disney Plus", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/hamilton-chega-ao-disney-plus-sem-legendas-e-dublagem-em-portugues/", "n_paragraphs": 15}
{"title": "V\u00eddeo mostra Cyberpunk 2077 rodando no Xbox One X e Xbox Series X", "subtitle": "Tra\u00e7ando uma compara\u00e7\u00e3o paralela entre as vers\u00f5es de gera\u00e7\u00f5es diferentes", "corpus": "De surpresa, a \n divulgou um epis\u00f3dio especial do Night City Wire, a s\u00e9rie de transmiss\u00f5es focada em novidades de \n.\nO v\u00eddeo, que pode ser conferido logo acima, mostra o jogo rodando no Xbox One X e no Xbox Series X, tra\u00e7ando uma compara\u00e7\u00e3o paralela entre as vers\u00f5es de gera\u00e7\u00f5es diferentes.\nser\u00e1 lan\u00e7ado em 10 de dezembro de 2020 para PC, Xbox One, Playstation 4, Stadia, Xbox Series e Playstation 5.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Cyberpunk 2077", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/cyberpunk-2077-rodando-xbox-one-x-e-xbox-series-x/", "n_paragraphs": 5}
{"title": "Tom e Jerry | Filme live-action ganha primeiro trailer; confira", "subtitle": "O longa \u00e9 estrelado por Chlo\u00eb Grace Moretz", "corpus": "A \n divulgou nesta ter\u00e7a-feira (17) o primeiro trailer do novo filme de \n, que mistura elementos de anima\u00e7\u00e3o com live-action. Confira logo acima!\n\u00a0\u00e9 uma s\u00e9rie animada criada em 1940 por William Hanna e Joseph Barbera que foca na rivalidade entre um gato e um rato. Desde ent\u00e3o, a dupla j\u00e1 ganhou v\u00e1rias anima\u00e7\u00f5es, filmes, quadrinhos e at\u00e9 uma vers\u00e3o com os personagens ainda filhotes.\nO live-action \n est\u00e1 previsto para estrear nos cinemas em 2021.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Tom e Jerry", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/tom-e-jerry-filme-live-action-ganha-trailer/", "n_paragraphs": 6}
{"title": "Oscar 2021 | Babenco \u2013 Algu\u00e9m Tem Que Ouvir o Cora\u00e7\u00e3o e Dizer: Parou representar\u00e1 o Brasil", "subtitle": "Filme dirigido por B\u00e1rbara Paz ganhou o pr\u00eamio de Melhor Document\u00e1rio no Festival de Veneza", "corpus": "A \n anunciou nesta quarta-feira (18) o t\u00edtulo escolhido para representar o Brasil na categoria de Melhor Filme Internacional no \n: \n, dirigido por \n. Esta \u00e9 a primeira vez que um document\u00e1rio \u00e9 escolhido para representar o pa\u00eds na premia\u00e7\u00e3o.\nA produ\u00e7\u00e3o sobre o cineasta \n teve a sua estreia no Festival Internacional de Cinema de Veneza do ano passado e venceu na categoria de Melhor Document\u00e1rio.\nBabenco morreu em 2016 e, no filme, Paz mostra os medos, ansiedades, mem\u00f3rias e reflex\u00f5es do diretor com quem era casada.\nNascido na Argentina, mas naturalizado brasileiro, Hector Babenco concorreu ao Oscar pelo filme \n (1985) e foi o respons\u00e1vel pelo longa\n (2003), baseado no livro hom\u00f4nimo de Drauzio Varella, seu amigo de longa data.\nVeja o p\u00f4ster abaixo.\nAo todo, 19 filmes foram inscritos para representar o Brasil na maior premia\u00e7\u00e3o do cinema mundial. Agora, \n est\u00e1 na disputa para figurar entre os cincos concorrente finais na categoria de Melhor Filme Internacional.\n tem estreia marcada para o dia 26 de novembro.\nO Oscar 2021 foi adiado em decorr\u00eancia da pandemia de COVID-19, o novo coronav\u00edrus, e acontecer\u00e1 no dia 25 de abril do pr\u00f3ximo ano.\nAssista ao trailer de \n abaixo.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Oscar 2021", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/oscar-2021-babenco-alguem-tem-que-ouvir-o-coracao-e-dizer-parou-representara-o-brasil/", "n_paragraphs": 18}
{"title": "Disney Plus j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Brasil", "subtitle": "O cat\u00e1logo do servi\u00e7o oferece todo o conte\u00fado da Disney, Pixar, Marvel Studios, Star Wars e National Geographic", "corpus": "A plataforma de streaming \n estreou na Am\u00e9rica Latina e no Caribe na madrugada desta ter\u00e7a-feira (17), um ano depois de seu lan\u00e7amento nos Estados Unidos.\nO servi\u00e7o j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para os brasileiros em dispositivos m\u00f3veis, televis\u00f5es, videogames e reprodutores de streaming.\nO cat\u00e1logo oferece todo o conte\u00fado da \n, \n, \n, \n e \n, abrangendo inicialmente 40 produ\u00e7\u00f5es originais Disney+, 500 filmes e 7 mil epis\u00f3dios de s\u00e9ries \u2014 al\u00e9m de document\u00e1rios, grava\u00e7\u00f5es de pe\u00e7as da Broadway, talk shows e shows ao vivo.\nVale ressaltar que o Disney+ tamb\u00e9m \u00e9 o destino de algumas das produ\u00e7\u00f5es originais desses est\u00fadios, como \n, \n e \n.\nCada assinatura permite streaming simult\u00e2neo em quatro dispositivos, downloads ilimitados em 10 dispositivos e a configura\u00e7\u00e3o de sete perfis diferentes. Ainda disponibiliza recomenda\u00e7\u00f5es personalizadas e a possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de perfis infantis.\nNo Brasil, est\u00e3o dispon\u00edveis duas assinaturas do Disney+: a mensal por R$ 27,90 e a anual por R$ 279,90. \u00c9 poss\u00edvel testar o servi\u00e7o gratuitamente por uma semana.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Disney", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/disney-ja-esta-disponivel-no-brasil/", "n_paragraphs": 15}
{"title": "Lin-Manuel Miranda afirma que Hamilton receber\u00e1 legendas em portugu\u00eas", "subtitle": "Os f\u00e3s que n\u00e3o dominam ingl\u00eas v\u00e3o aproveitar o aclamado musical em breve", "corpus": "Ontem (17), o \n estreou no Brasil e um pequeno detalhe acabou chamando a aten\u00e7\u00e3o: a falta de legendas em \n, o aclamado musical. Em um primeiro momento, a assessoria da Disney chegou a afirmar que a aus\u00eancia era uma \u201cop\u00e7\u00e3o art\u00edstica\u201d (\nveja aqui\n), mas \n, criador do musical, desmentiu a quest\u00e3o.\nNo \nTwitter\n, Miranda mandou um recado em portugu\u00eas para os f\u00e3s:\n\u201cSim! Estamos trabalhando com legendas em portugu\u00eas e espanhol (e outros idiomas). Lamento que n\u00e3o tenham ficado prontos a tempo, me sinto p\u00e9ssimo. Mas estamos trabalhando nisso! Thank you!\u201d\nEm junho, Lin-Manuel Miranda \nafirmou\n que o motivo para a falta de legendas em outros idiomas \u00e9 que o lan\u00e7amento da filmagem tinha sido adiantado em um ano e meio.\nHamilton conta a hist\u00f3ria do primeiro secret\u00e1rio de tesouro dos Estados Unidos, Alexander Hamilton, e a influ\u00eancia que ele teve na cria\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, assim como alguns eventos marcantes na vida dele. As can\u00e7\u00f5es tem influ\u00eancias de hip hop, R&B, pop e soul.\nO Disney+ j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Brasil. Al\u00e9m dos j\u00e1 cl\u00e1ssicos t\u00edtulos, est\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m produ\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas no Brasil, como a s\u00e9rie \n. Entre os filmes, \u00e9 poss\u00edvel assistir \u00e0 vers\u00e3o live-action de \n, como tamb\u00e9m ao musical \n. Tamb\u00e9m chegar\u00e3o ao pa\u00eds os vindouros seriados da Marvel, como \n\u00a0e\u00a0\n.", "author": "Marina Val", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Disney Plus", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/lin-manuel-miranda-afirma-que-hamilton-tera-legendas-em-portugues/", "n_paragraphs": 20}
{"title": "Como aproveitar at\u00e9 seis meses gr\u00e1tis de Disney Plus com o Mercado Livre", "subtitle": "O desconto pode variar de acordo com o seu n\u00edvel de Mercado Pontos", "corpus": "Muita gente deixou para assinar o \n apenas no lan\u00e7amento e isso pode ter sido uma coisa boa. A partir de hoje (17), o Mercado Livre est\u00e1 oferecendo um desconto de at\u00e9 seis meses gr\u00e1tis, dependendo do seu n\u00edvel de \u201cMercado Pontos\u201d do site.\nQuem est\u00e1 no n\u00edvel 1 a 3, ganha dois meses gr\u00e1tis na assinatura de 12 meses, pessoas no n\u00edvel 4 ou 5 ganham quatro meses gr\u00e1tis no mesmo per\u00edodo e quem atingiu o n\u00edvel 6 tem direito a seis meses gr\u00e1tis ao assinar por um ano.\nPara descobrir qual o seu desconto e aproveitar a oferta, \u00e9 s\u00f3 entrar \nneste link do Mercado Livre.\n Depois disso, \u00e9 s\u00f3 comprar a assinatura com a promo\u00e7\u00e3o e acessar \nDisneyPlus.com\n para ativar a sua conta. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer isso no aplicativo, apenas no site.\nAo assinar, os meses de presente s\u00e3o abonados do valor mensal e voc\u00ea paga o valor oferecido no seu n\u00edvel por m\u00eas durante 12 meses (ou 6 meses, se optar por esse plano). Depois disso, paga R$ 27,90 por m\u00eas.\nNa imagem abaixo, \u00e9 poss\u00edvel ver o desconto do n\u00edvel quatro:\nO Disney+ j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Brasil. Al\u00e9m dos j\u00e1 cl\u00e1ssicos t\u00edtulos, est\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m produ\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas no Brasil, como a s\u00e9rie \n. Entre os filmes, \u00e9 poss\u00edvel assistir \u00e0 vers\u00e3o live-action de \n, como tamb\u00e9m ao musical \n. Tamb\u00e9m chegar\u00e3o ao pa\u00eds os vindouros seriados da Marvel, como \n\u00a0e\u00a0\n.", "author": "Marina Val", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Disney", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/como-aproveitar-ate-seis-meses-gratis-do-mercado-livre-ao-assinar-o-disney-plus/", "n_paragraphs": 16}
{"title": "Disney Plus | The Mandalorian, filmes cl\u00e1ssicos e mais: saiba os destaques do lan\u00e7amento", "subtitle": "Cat\u00e1logo disponibiliza mais de 500 filmes e 7 mil epis\u00f3dios de s\u00e9ries", "corpus": "O \n chegou ao Brasil nesta ter\u00e7a-feira (17) e mais de 40 produ\u00e7\u00f5es originais, 500 filmes e 7 mil epis\u00f3dios de s\u00e9ries em seu cat\u00e1logo.\nEntre os t\u00edtulos, h\u00e1 muitas novidades, como a s\u00e9rie \n, e tamb\u00e9m produ\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas, como a primeira anima\u00e7\u00e3o estrelada por \n. Est\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m todos os filmes da saga \n, assim como todos os t\u00edtulos do \nl, o MCU.\nAssim, fica dif\u00edcil de escolher por onde come\u00e7ar a assistir. Por isso, separamos os filmes e as s\u00e9ries que s\u00e3o destaques do Disney+ para te ajudar a saber como aproveitar a nova plataforma da maneira poss\u00edvel.\nConfira abaixo as nossas recomenda\u00e7\u00f5es.\n: os nove longas j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis, incluindo \n, o epis\u00f3dio final da franquia de filmes;\nos t\u00edtulos que fazem parte do MCU podem ser assistidos de diferentes maneiras, pois h\u00e1 listas que diferenciam pela Fase 1, 2 ou 3, e tamb\u00e9m em ordem cronol\u00f3gica, come\u00e7ando por \n, seguido por \n, e assim por diante;\nfilme exclusivo para o Disney+ e conta com a dire\u00e7\u00e3o de Kenneth Branagh;\n live-action que reconta o cl\u00e1ssico animado de 1995, exclusivo do Disney+;\n: anima\u00e7\u00e3o de 1928, foi a primeira estrelada pelo Mickey e o primeiro desenho que contou com \u00e1udio sincronizado;\n estrelado por Jeff Bridges, o filme de 1982 se tornou um cl\u00e1ssico da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e gerou at\u00e9 mesmo uma continua\u00e7\u00e3o em \n, de 2010, tamb\u00e9m dispon\u00edvel no streaming;\nanima\u00e7\u00e3o de 1997 que acompanha a filha ca\u00e7ula da fam\u00edlia real que conseguiu escapar com vida da revolu\u00e7\u00e3o na R\u00fassia;\n\u00e1lbum visual da cantora Beyonc\u00e9 no qual a artista interpreta as li\u00e7\u00f5es de \n;\nanima\u00e7\u00e3o de 1998 que acompanha uma corajosa garota que assume o lugar de seu pai no Ex\u00e9rcito Imperial;\nlonga de 2000 que acompanha o Imperador Kuzco em diversas aventuras;\n: a vers\u00e3o filmada do cl\u00e1ssico da Broadway, mas conta apenas com legendas e \u00e1udio em ingl\u00eas.\n aguardada s\u00e9rie live-action de \n que acompanha o Mandaloriano, um ca\u00e7ador de recompensas e conta com Beb\u00ea Yoda no elenco! O Disney+ adicionou todos os epis\u00f3dios dispon\u00edveis da primeira e os cap\u00edtulos da segunda ser\u00e3o disponibilizados simultaneamente aos Estados Unidos;\ns\u00e9rie documental de oito epis\u00f3dios que mostra os bastidores de \n;\no chefe Gordom Ramsay viaja a diferentes pa\u00edses para descobrir inspira\u00e7\u00f5es culin\u00e1rias;\nprodu\u00e7\u00e3o exclusiva do Disney+ que leva o espectador a conhecer os bastidores, desde o design at\u00e9 o desenvolvimento, dos parques tem\u00e1ticos da Disney;\ns\u00e9rie documental comandada pelo astrof\u00edsico Neil deGrasse Tyson, conta com 13 epis\u00f3dios que abordam diferentes lados da ci\u00eancia.\ns\u00e9rie documental sobre o universo Marvel al\u00e9m dos filmes. Chega \u00e0 plataforma no dia 20 de novembro \u2013 \nleia a nossa entrevista com os produtores aqui\nestrelada pela Feiticeira Escarlate e pelo Vis\u00e3o, a s\u00e9rie da Marvel e passa depois dos acontecimentos de \nS\u00e9rie estreia no streaming em 15 de janeiro de 2021 \u2013 \nassista ao trailer aqui\nlive-action da anima\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica 1998. Chega ao servi\u00e7o em 4 de dezembro;\nnova anima\u00e7\u00e3o da Pixar, com Jamie Foxx no elenco. Estreia na plataforma em 25 de dezembro \u2013 \nassista ao trailer\n.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Disney Plus", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/disney-plus-the-mandalorian-filmes-classicos-e-mais-saiba-os-destaques-do-lancamento/", "n_paragraphs": 41}
{"title": "Hora de Aventura | Assista aos quatro primeiros minutos do novo epis\u00f3dio especial", "subtitle": "Estreia ainda nesta semana no HBO Max", "corpus": "O HBO Max acaba de divulgar um v\u00eddeo com os quatro primeiros minutos de \u201c\n\u201c, o segundo epis\u00f3dio da miniss\u00e9rie \n de \n.\nNo v\u00eddeo, uma criatura do Reino de Vidro questiona se ainda \u00e9 necess\u00e1rio fazer o ritual para manter um monstro da lava adormecido e aponta um livro antigo de que o local seria \u00fatil para arrumar vidros trincados, assim como ele. Tentando provar que est\u00e1 certo, ele parte sozinho e acaba se metendo em uma enorme confus\u00e3o.\nSegundo a sinopse oficial, com o retorno do drag\u00e3o, cabe a Marceline e Princesa Jujuba viajar at\u00e9 o Reino de Vidro \u2014 e ao passado delas \u2014 para salvar o dia.\nO primeiro epis\u00f3dio de\u00a0\n chegou ao HBO Max no dia 25 de junho, nos Estados Unidos. O segundo ser\u00e1 lan\u00e7ado no pr\u00f3ximo dia 19 de novembro, e ainda n\u00e3o se sabe quando o terceiro e o \u00faltimo v\u00e3o estrear.", "author": "Marina Val", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Hora de Aventura", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/hora-de-aventura-assista-aos-quatro-primeiros-minutos-do-novo-episodio-especial/", "n_paragraphs": 8}
{"title": "Artista recria vila de Resident Evil 4 com o motor gr\u00e1fico Unreal Engine 4", "subtitle": "E o resultado \u00e9 impressionante", "corpus": "As especula\u00e7\u00f5es de que a \n estaria planejando um remake de \n n\u00e3o s\u00e3o novas e, para alimentar ainda mais a ideia na cabe\u00e7a dos f\u00e3s, o artista \n decidiu recriar a vila do jogo com um visual mais atualizado.\nPara isso, o desenvolvedor usou o motor gr\u00e1fico Unreal Engine 4 \u2014 e o resultado \u00e9 impressionante! Confira no v\u00eddeo em destaque logo acima.\nAl\u00e9m disso, Ibarra ainda divulgou imagens dos cen\u00e1rios com um modelo de Leon, tamb\u00e9m criado no mesmo motor. Veja:\n\u00c9 poss\u00edvel conferir mais imagens da recria\u00e7\u00e3o do artista em sua p\u00e1gina no \nArtStation\n.\n foi lan\u00e7ado originalmente em 2005 e foi relan\u00e7ado em diferentes plataformas ao longo dos anos.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Resident Evil", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/artista-recria-resident-evil-4-com-unreal-engine-4/", "n_paragraphs": 10}
{"title": "Liga da Justi\u00e7a | Confira duas vers\u00f5es do trailer do Snyder Cut", "subtitle": "Ao som da cl\u00e1ssica Hallelujah", "corpus": "Como prometido, \n divulgou duas vers\u00f5es do trailer do Snyder Cut de \n nesta ter\u00e7a-feira (17), que mostra (poucas) imagens in\u00e9ditas ao som da cl\u00e1ssica \u201c\n\u201c, de Leonard Cohen.\nConfira no destaque do topo o v\u00eddeo colorido ou a vers\u00e3o em preto e branco logo abaixo:\n#UsUnited\n \npic.twitter.com/NiHatOzxJn\n\u2014 Zack Snyder (@ZackSnyder) \nNovember 17, 2020\n\u00a0estreou nos cinemas em novembro de 2017 e arrecadou US$ 657 milh\u00f5es em bilheteria. J\u00e1 o Snyder Cut chega em algum momento de 2021 na plataforma de streaming HBO Max.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Liga da Justi\u00e7a", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/liga-da-justica-novo-trailer-de-snyder-cut/", "n_paragraphs": 11}
{"title": "Liga da Justi\u00e7a | Snyder Cut ter\u00e1 duas horas e meia de cenas in\u00e9ditas", "subtitle": "Apenas quatro ou cinco minutos s\u00e3o refilmagens", "corpus": " j\u00e1 tinha falado h\u00e1 alguns dias que as refilmagens do \nSnyder Cut\n da \n adicionariam apenas quatro minutos ou cinco minutos (\nveja aqui\n), mas isso n\u00e3o quer dizer que n\u00e3o teria muito material in\u00e9dito para mostrar.\nDurante um livestream no Vero (via \nScreenRant\n), o diretor comentou que a nova vers\u00e3o do longa ter\u00e1 cerca de duas horas e meia de cenas in\u00e9ditas. Entretanto, ele n\u00e3o especificou exatamente do que se trata.\nPor conta de entrevistas anteriores, podemos concluir apenas que se tratam de material gravado antes das refilmagens feitas por Joss Whedon.\n\u00a0estreou nos cinemas em novembro de 2017 e arrecadou US$ 657 milh\u00f5es em bilheteria. J\u00e1 o Snyder Cut chega em algum momento de 2021 na plataforma de streaming HBO Max.", "author": "Marina Val", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Liga da Justi\u00e7a", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/liga-da-justica-snyder-cut-tera-duas-horas-e-meia-de-cenas-ineditas/", "n_paragraphs": 11}
{"title": "Sony manter\u00e1 pre\u00e7o de jogos exclusivos do PlayStation 5 em US$ 70, afirma CEO", "subtitle": "Pelo menos, por enquanto", "corpus": ", o CEO da \n, acaba de esclarecer que as especula\u00e7\u00f5es de que a empresa est\u00e1 planejando encarecer os jogos exclusivos de \n s\u00e3o falsas. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do \nThe Telegraph\n.\nDe acordo com o executivo, o pre\u00e7o de US$ 70 \u00e9 considerado justo pela Sony, portanto, n\u00e3o haver\u00e1 uma altera\u00e7\u00e3o \u2014 pelo menos, por enquanto.\nOs relatos de que est\u00e1vamos considerando aumentar o pre\u00e7o dos jogos first-party s\u00e3o falsos. [\u2026] Acredito [que o pre\u00e7o de US$ 70 \u00e9 justo]. Se voc\u00ea comparar as horas de divers\u00e3o que s\u00e3o oferecidas por um jogo como Demon\u2019s Souls em rela\u00e7\u00e3o a outras formas de entretenimento, acho que fica tudo bem claro.\nO PlayStation 5 ser\u00e1 lan\u00e7ado em 19 de novembro, por R$ 4.699 no Brasil.\u00a0\nConfira nosso review aqui\n!", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "PlayStation", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/sony-mantera-preco-jogos-de-playstation-5/", "n_paragraphs": 10}
{"title": "Phasmophobia | Confira as primeiras imagens do novo mapa da pris\u00e3o (se tiver coragem\u2026)", "subtitle": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de chegada para a novidade", "corpus": "Pouco depois de anunciar que \n receber\u00e1 um novo mapa ambientado em uma pris\u00e3o, a \ndivulgou as primeiras imagens do local e\u2026 bom, \u00e9 melhor estar com a coragem em dia (e aumentar um pouco o brilho do celular ou do computador) para conferir.\nVeja logo abaixo:\nAs imagens foram divulgadas no \nTwitter\n. Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para a chegada do novo mapa ao jogo.\n\u00a0est\u00e1 dispon\u00edvel para PC.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Phasmophobia", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/phasmophobia-imagens-novo-mapa-prisao/", "n_paragraphs": 8}
{"title": "Demon\u2019s Souls | Bluepoint provoca jogadores que est\u00e3o tentando abrir porta misteriosa", "subtitle": "Uma porta misteriosa na primeira Arquipedra que n\u00e3o estava no jogo original", "corpus": "O remake de \n j\u00e1 foi lan\u00e7ado em alguns pa\u00edses, o que fez com que os jogadores descobrissem a exist\u00eancia de uma porta misteriosa na primeira Arquipedra que n\u00e3o estava no jogo original.\nComo era de se esperar, os f\u00e3s est\u00e3o extremamente curiosos com o que est\u00e1 por tr\u00e1s da porta \u2014 tanto que alguns at\u00e9 usaram o Modo Foto para bisbilhotar por l\u00e1, descobrindo que h\u00e1 um item desconhecido para ser coletado. No entanto, ningu\u00e9m ainda descobriu como abrir a porta misteriosa.\nAgora, a \n decidiu se manifestar no \nTwitter\n sobre o caso, mas de um jeito um tanto\u2026 zoeiro!\nA desenvolvedora publicou uma imagem do local que est\u00e1 atr\u00e1s da porta, com a frase \u201cqueria que voc\u00ea estivesse aqui\u201d e a descri\u00e7\u00e3o \u201cuma sinfonia de rumores\u2026\u201d.\nOs jogadores, obviamente, acreditam que h\u00e1 uma pista escondida nas frases enigm\u00e1ticas\u2026 e a busca continua a todo vapor!\nO remake de\u00a0\n \u00e9 exclusivo de PlayStation 5. O jogo ficar\u00e1 dispon\u00edvel no Brasil a partir de 19 de novembro e, se voc\u00ea quiser tentar a sorte com a porta misteriosa, pode procur\u00e1-la em um beco da regi\u00e3o 1-3 atr\u00e1s de uma parede falsa.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "Demon's Souls", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/demons-souls-porta-misteriosa/", "n_paragraphs": 11}
{"title": "Plataformas de streaming interagem no Twitter e d\u00e3o as boas-vindas ao Disney Plus", "subtitle": "Netflix, Amazon Prime Video e HBO falaram com o novo servi\u00e7o", "corpus": "O \n chegou ao Brasil na \u00faltima ter\u00e7a-feira (17) e, depois de algumas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais falando sobre a estreia da plataforma, alguns outros servi\u00e7os interagiram com o novo streaming para desej\u00e1-lo boas-vindas ao territ\u00f3rio brasileiro.\nPrimeiro, a \n respondeu ao tweet feito pelo Disney+ falando sobre o o lan\u00e7amento e, depois de desejar que ele seja bem-vindo, brincou com o fato dos seus usu\u00e1rios sempre perguntarem do pr\u00f3ximo ano de suas produ\u00e7\u00f5es. No caso, a Netflix questionou \u201ccad\u00ea a terceira temporada de \n?\u201d.\nVeja abaixo.\nSeja bem-vindo Disney+ E pra voc\u00ea j\u00e1 ir se acostumando: cad\u00ea a 3\u00aa temporada de The Mandalorian?\n\u2014 netflixbrasil (@NetflixBrasil) \nNovember 17, 2020\nO Disney+ n\u00e3o perdeu tempo e convidou a Netflix para esperarem juntos pelo novo ano da s\u00e9rie live-action de \n. Ent\u00e3o, a Netflix se empolgou e at\u00e9 perguntou se, caso eles assistam \u00e0 produ\u00e7\u00e3o juntos, \u00e9 melhor tirar o Beb\u00ea Yoda da sala.\nConfira.\nJuntos?? Melhor tirar o Baby Yoda da sala ent\u00e3o.\n\u2014 netflixbrasil (@NetflixBrasil) \nNovember 17, 2020\nA brincadeira n\u00e3o parou por a\u00ed e o \n tamb\u00e9m quis participar e disse ter um quarto reservado em Florian\u00f3polis para os dois streamings, uma refer\u00eancia ao reality show\n, original Prime Video.\nUm pouco atrasada, chegou tamb\u00e9m a \n e explicou que n\u00e3o participou antes de toda a conversa porque estava assistindo aos filmes de \n no Disney+, o que tamb\u00e9m deixou o canal sem saber mais falar de um jeito que n\u00e3o seja igual ao do Yoda.\nVeja abaixo.\nPerdi alguma coisa? Fiquei o dia todo assistindo Star Wars no \n@DisneyPlusBR\n e falar normal agora n\u00e3o posso. \npic.twitter.com/hNDIhzEZuV\n\u2014 HBO Brasil (@HBO_Brasil) \nNovember 18, 2020\nPor fim, um perfil brasileiro do uTorrent respondeu perguntando se ele ficaria de fora do que estava sendo combinado entre as plataformas.\nv\u00e3o me deixar de fora mesmo?\n\u2014 uTorrent\u00ae Brasil (@uTorrentBrasil) \nNovember 17, 2020\n\u00a0\nOs streamings podem at\u00e9 serem concorrentes, mas mostraram que tamb\u00e9m sabem divertir os usu\u00e1rios nas redes sociais.\nO Disney+ chegou ao Brasil no \u00faltimo dia 17 de novembro e seu\u00a0cat\u00e1logo oferece todo o conte\u00fado da Disney, Pixar, Marvel Studios, Star Wars e National Geographic, abrangendo inicialmente 40 produ\u00e7\u00f5es originais Disney+, 500 filmes e 7 mil epis\u00f3dios de s\u00e9ries \u2014 al\u00e9m de document\u00e1rios, grava\u00e7\u00f5es de pe\u00e7as da Broadway, talk shows e shows ao vivo.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Amazon Prime Video", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/plataformas-de-streaming-interagem-no-twitter-e-dao-as-boas-vindas-ao-disney-plus/", "n_paragraphs": 35}
{"title": "Hilda | Segunda temporada ganha novo p\u00f4ster e data de estreia", "subtitle": "Novo ano chega \u00e0 Netflix em dezembro", "corpus": "A segunda temporada de \n, a s\u00e9rie de anima\u00e7\u00e3o da\u00a0\n,\n ganhou um novo p\u00f4ster na \u00faltima ter\u00e7a-feira (17).\nO cartaz foi compartilhado pelo criador da produ\u00e7\u00e3o, Luke Pearson, em seu \nInstagram pessoal\n, que tamb\u00e9m divulgou a data de estreia do novo ano: 14 de dezembro deste ano.\n\u201cA nova s\u00e9rie ser\u00e1 lan\u00e7ada em 14 de dezembro! Estou animado para que as pessoas finalmente possam ver o que fizemos. P\u00f4ster da Megan Ferguson\u201d, escreveu.\nConfira a arte abaixo.\nBaseado no quadrinho hom\u00f4nimo,\u00a0\n\u00a0conta a hist\u00f3ria de uma garota aventureira que consegue fazer amizade com as mais diferentes criaturas.\nA primeira temporada est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Hilda", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/hilda-segunda-temporada-ganha-novo-poster-e-data-de-estreia/", "n_paragraphs": 12}
{"title": "Hyrule Warriors: Age of Calamity | Review", "subtitle": "\u00c9 diferente, mas \u00e9 Zelda at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo", "corpus": "Verdade seja dita: o g\u00eanero Musou deveria ser transformado em algum tipo de terapia, s\u00e9rio. \u00c9 de um prazer sem igual derrotar mais de 50 inimigos com um \u00fanico golpe, todos deviam experimentar. Ainda mais agora com a chegada de \n, que \u00e9 um dos melhores lan\u00e7amentos do g\u00eanero e tamb\u00e9m um spin-off de \n.\nApesar do an\u00fancio pegar todo mundo de surpresa, \n ati\u00e7ou a curiosidade de todos os f\u00e3s de \n, j\u00e1 que o game se propunha a contar os acontecimentos que antecedem o premiado jogo dirigido por \n. Inclusive, o diretor trabalhou muito perto do time da Omega Force, para entregar uma experi\u00eancia convidativa aos f\u00e3s do jogo origem, mas ao mesmo tempo divertir tamb\u00e9m aqueles que n\u00e3o conhecem a hist\u00f3ria do guerreiro Link e da princesa Zelda.\n se difere dos outros crossovers do est\u00fadio Omega Force com franquias de sucesso porque conta uma hist\u00f3ria que vale a pena ser apreciada. Nada contra a campanha de um \n: \n por exemplo, mas por l\u00e1 o que encontramos \u00e9 uma vers\u00e3o resumida da mesma hist\u00f3ria que pode ser lida ou assistida.\nA guerra que destruiu completamente Hyrule aparece apenas nas lendas de \n e aqui \u00e9 o foco da narrativa. Uma princesa Zelda que ainda n\u00e3o conseguiu despertar seu poder latente, um soldado disposto a qualquer coisa para cumprir seu dever e companheiros que n\u00e3o medir\u00e3o esfor\u00e7os para derrotar Calamity Ganon e seus ex\u00e9rcitos malignos.\nO mundo de Hyrule no in\u00edcio do game \u00e9 dividido em quatro grandes regi\u00f5es principais. Cada uma delas representada por um dos campe\u00f5es respons\u00e1veis por pilotar as Feras Divinas (Divine Beasts). Com Link (ou Zelda, ou Impa) \u00e9 preciso buscar pela ajuda dos grandes guerreiros do reino, personagens de extrema import\u00e2ncia em \n e que agora ganharam todo o destaque que sempre mereceram.\nQuem j\u00e1 viu Revali, Urbosa, Mipha ou Daruk em a\u00e7\u00e3o antes vai se deliciar com as refer\u00eancias. Quem n\u00e3o conhece nada do JRPG tamb\u00e9m consegue satisfazer sua curiosidade e aprender muito sobre o universo de Zelda. Fica bom para todo mundo e n\u00e3o estou falando isso s\u00f3 por falar.\n explora bem toda a sua experi\u00eancia com jogos do g\u00eanero. O gameplay trabalha bem o b\u00e1sico da f\u00f3rmula, com combos visualmente bel\u00edssimos, muito grinding para subir personagens e armas de n\u00edvel e recursos exclusivos derivados diretamente de \n.\nO t\u00edtulo n\u00e3o conta com muitos personagens, mas todos eles possuem suas pr\u00f3prias caracter\u00edsticas e mec\u00e2nicas exclusivas. Impa, por exemplo, na sua forma mais jovem e habilidosa, precisa absorver com sua espada alguns s\u00edmbolos que ela mesma coloca em seus inimigos. Cada s\u00edmbolo absorvido aumenta seu poder e lhe d\u00e1 novos golpes especiais.\nAl\u00e9m do n\u00edvel de habilidade obtido via experi\u00eancia de combate, \u00e9 preciso realizar miss\u00f5es paralelas para ganhar bonifica\u00e7\u00f5es como mais energia, combos maiores e novos ataques especiais. Essas quests funcionam na base da entrega de itens preestabelecidos.\nCada entrega de itens bem sucedida lhe concede uma vantagem espec\u00edfica. E para adquirir esses itens, num primeiro momento, \u00e9 uma tarefa bastante linear \u2014 realize uma tarefa, seja recompensado por itens e use-os na miss\u00e3o paralela. Obviamente que no final do jogo ser\u00e1 preciso refazer alguns cen\u00e1rios para obter esses itens em maiores quantidades, mas nada que seja muito complexo.\nEssas miss\u00f5es paralelas tamb\u00e9m destravam alguns estabelecimentos importantes para a sua evolu\u00e7\u00e3o. Lojas de mat\u00e9rias-primas, ferreiros e campos de treinamento ficam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do jogador e s\u00e3o de grande valia no decorrer da aventura.\nOs ferreiros, por exemplo, podem evoluir o grau de qualidade das suas armas. Cada um desses equipamentos possui suas pr\u00f3prias habilidades especiais, e na hora de fundi-las \u00e9 preciso escolher com cuidado quais habilidades o jogador vai querer levar adiante. Uma vez fundidas, as armas n\u00e3o podem ser desfeitas.\nCertas caracter\u00edsticas do combate visto em \n ganhou sua pr\u00f3pria vers\u00e3o em \n. A esquiva \u00e9 um fator decisivo na batalha contra monstros gigantes ou chefes de fase. Uma esquiva feita no momento exato do golpe faz o tempo desacelerar e revela imediatamente o ponto fraco do inimigo: essa t\u00e9cnica \u00e9 chamada de Flurry Rush.\nTodos os personagens compartilham as tochas (que funcionam como granadas) elementais, itens de cura e magias espec\u00edficas que precisam de um tempo de resfriamento para serem utilizadas uma segunda vez em seguida. Essas habilidades especiais funcionam como contra ataques espec\u00edficos de chefes de fase, mas \u00e9 preciso ficar de olho no prompt de comando que aparecer na tela para utilizar o ataque correto.\nNo elenco de bonecos dispon\u00edveis do jogo, Link \u00e9 o \u00fanico que consegue trocar de armadura e escolher armas diferentes para o combate. Apesar do descritivo de cada armadura apresentar detalhes como resist\u00eancia ao frio ou calor, n\u00e3o consegui notar nenhum tipo de vantagem na jogabilidade. Vale mais pelo visual mesmo.\nJ\u00e1 no caso das armas, cada arma que Link equipa lhe garante novos combos e golpes especiais. Espada e escudo, lan\u00e7a, machado, espada de duas m\u00e3os e bumerangue, cada uma dessas armas transforma o boneco quase que por completo. \u00c9 um jeito bacana de driblar um pouco a falta de personagens selecion\u00e1veis no game \u2014 n\u00e3o s\u00e3o muitos, mas cada um deles \u00e9 \u00fanico \u00e0 sua maneira.\nE como j\u00e1 foi visto em trailers do jogo, em \n \u00e9 poss\u00edvel jogar com as Feras Divinas em miss\u00f5es exclusivas para cada uma delas. Todas funcionam mais ou menos da mesma maneira, algumas com um certo grau de dificuldade \u2014 Vah Naboris \u00e9 a mais complicadinha.\nA inveja para com todos os portadores de um Nintendo Switch bateu forte aqui, j\u00e1 que \n \u00e9 exclusivo do console da Nintendo. Como f\u00e3 de Musou, posso garantir que ele \u00e9 um jogo repleto de ideias inovadoras na sua apresenta\u00e7\u00e3o e narrativa, e consegue entregar um gameplay divertido e honesto \u2014 mesmo com a queda de FPS quando o console est\u00e1 ligado na televis\u00e3o.", "author": "Jeff Kayo", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Hyrule Warriors: Age of Calamity", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/hyrule-warriors-age-of-calamity-review/", "n_paragraphs": 32}
{"title": "O Poderoso Chef\u00e3o: Parte III | Em v\u00eddeo, Coppola explica detalhes da nova vers\u00e3o", "subtitle": "O Poderoso Chef\u00e3o \u2013 Desfecho: A morte de Michael Corleone era o nome original do longa, revelou o cineasta", "corpus": "A nova vers\u00e3o de \nganhou um v\u00eddeo de bastidores nessa quarta-feira (18) com o diretor e roteirista\u00a0\nexplicando mais detalhes sobre \n. Assista acima, legendado em portugu\u00eas.\nSegundo o cineasta, ele e o corroteirista Mario Puzo haviam chamado a terceira e \u00faltima parte da trilogia originalmente de \n.\nCoppola tamb\u00e9m agradece \u00e0 \n por deix\u00e1-lo revisitar o projeto. O diretor revela ter reeditado o filme \u2013 ele chegou a reposicionar cenas \u2013 e, assim, deu o t\u00edtulo original a ele, mesmo n\u00e3o sendo exatamente novo \u2013 mas o original.\nEle tamb\u00e9m explica o significado de \u201cdesfecho\u201d, presente no nome do longa: \u00e9 um resumo da hist\u00f3ria. Esta ser\u00e1 uma produ\u00e7\u00e3o com um come\u00e7o diferente, um final diferente.\nO cineasta e a produtora American Zoetrope fizeram uma varredura de 4K do negativo original para conseguir uma cuidadosa restaura\u00e7\u00e3o quadro a quadro do filme original. A fim de criar a melhor apresenta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, a equipe de restaura\u00e7\u00e3o procurou por mais de 50 tomadas originais para substituir as \u00f3ticas de menor resolu\u00e7\u00e3o no negativo original, em um processo que levou mais de seis meses e envolveu a peneira\u00e7\u00e3o de 300 caixas de negativos.\nO filme acompanha Michael Corleone (Al Pacino) durante a d\u00e9cada de 1960, enquanto ele procura libertar sua fam\u00edlia do crime e encontrar um sucessor adequado para seu imp\u00e9rio.\nchegar\u00e1 aos cinemas no dia 3 de dezembro deste ano e nas plataformas digitais no dia 8 do mesmo m\u00eas.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Francis Ford Coppola", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/o-poderoso-chefao-parte-iii-em-video-coppola-explica-detalhes-da-nova-versao/", "n_paragraphs": 12}
{"title": "The Witcher | Grava\u00e7\u00f5es da 2\u00aa temporada s\u00e3o retomadas ap\u00f3s casos de COVID-19 na equipe", "subtitle": "H\u00e1 relatos de que uma grava\u00e7\u00e3o noturna aconteceu nos \u00faltimos dias", "corpus": "Depois de serem interrompidas no come\u00e7o de novembro, as grava\u00e7\u00f5es da segunda temporada da s\u00e9rie de \n foram retomadas, segundo o \nRedanian Intelligence\n.\nH\u00e1 relatos de que uma grava\u00e7\u00e3o noturna aconteceu nos \u00faltimos dias, mas n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a dos atores principais.\nA interrup\u00e7\u00e3o tinha sido causada por quatro casos positivos do novo coronav\u00edrus na equipe da produ\u00e7\u00e3o \u2014 \nsaiba mais\n.\nA primeira temporada de\u00a0\n\u00a0est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix, e a segunda ainda n\u00e3o tem uma data espec\u00edfica para chegar, mas est\u00e1 prevista para 2021.", "author": "Tayn\u00e1 Garcia", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Netflix", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/the-witcher-gravacoes-da-2a-temporada-retomadas/", "n_paragraphs": 10}
{"title": "As Agentes 355 | Jessica Chastain e Lupita Nyong\u2019o tem um inimigo em comum em trailer", "subtitle": "Longa conta tamb\u00e9m com Pen\u00e9lope Cruz, Diane Kruger e Fan Bingbing no elenco", "corpus": ", filme de espionagem estrelado por \n, \n, \n, \n e \n ganhou um trailer legendado nesta semana. Assista acima.\nO filme acompanha uma equipe de espi\u00e3s de v\u00e1rias ag\u00eancias internacionais que devem se unir para evitar conflitos e impedir que uma terceira guerra mundial aconte\u00e7a q\ndevem deixar de lado as suas rivalidades e desconfian\u00e7as para formar o grupo de codinome \u201c355\u201d, uma homenagem \u00e0 primeira mulher espi\u00e3 na Revolu\u00e7\u00e3o Americana.\nO longa tamb\u00e9m conta com Sebastian Stan e Edgar Ram\u00edrez.\nVeja os cartazes abaixo.\n chega aos cinemas dos Estados Unidos no dia 15 de janeiro de 2021. No Brasil, o filme est\u00e1 sendo distribu\u00eddo pela Diamond Films e estreia em 2021.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "As Agentes 355", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/the-355-jessica-chastain-junta-as-melhores-espias-do-mundo-em-trailer-assista/", "n_paragraphs": 11}
{"title": "O Poderoso Chef\u00e3o: Parte III | Vers\u00e3o restaurada ganha trailer; assista", "subtitle": "Filme estar\u00e1 dispon\u00edvel sob demanda e nos cinemas", "corpus": "A nova vers\u00e3o de \nO Poderoso Chef\u00e3o: Parte III\nganhou trailer nesta ter\u00e7a-feira (17) lan\u00e7ado pela Paramount Pictures. Assista acima, legendado em portugu\u00eas.\nIntitulada de \n, a produ\u00e7\u00e3o \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o nova e restaurada do filme que comemora 30 anos em 2020. Ela traz a vis\u00e3o original do diretor e roteirista \n, al\u00e9m do roteirista \n.\nSegundo o diretor, ele o filme proporciona uma experi\u00eancia totalmente diferente. \u201cEu criei um novo come\u00e7o e um novo desfecho\u201d, diz Coppola no trailer.\nUm novo p\u00f4ster tamb\u00e9m foi divulgado. Confira abaixo.\nO cineasta e a produtora American Zoetrope fizeram uma varredura de 4K do negativo original para conseguir uma cuidadosa restaura\u00e7\u00e3o quadro a quadro do filme original. A fim de criar a melhor apresenta\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, a equipe de restaura\u00e7\u00e3o procurou por mais de 50 tomadas originais para substituir as \u00f3ticas de menor resolu\u00e7\u00e3o no negativo original, em um processo que levou mais de seis meses e envolveu a peneira\u00e7\u00e3o de 300 caixas de negativos.\nO filme acompanha Michael Corleone (Al Pacino) durante a d\u00e9cada de 1960, enquanto ele procura libertar sua fam\u00edlia do crime e encontrar um sucessor adequado para seu imp\u00e9rio.\nchegar\u00e1 aos cinemas no dia 3 de dezembro deste ano e nas plataformas digitais no dia 8 do mesmo m\u00eas.", "author": "Fernanda Talarico", "date": ["17", 11, "2020"], "tag": "O Poderoso Chef\u00e3o", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/o-poderoso-chefao-parte-3-versao-restaurada-ganha-trailer-assista/", "n_paragraphs": 12}
{"title": "Descubra qual filme foi exibido na Sess\u00e3o da Tarde no dia em que voc\u00ea nasceu", "subtitle": "Ser\u00e1 que o longa do dia que voc\u00ea veio ao mundo foi o mesmo que marcou sua inf\u00e2ncia?", "corpus": "A \n faz parte da programa\u00e7\u00e3o da TV h\u00e1 d\u00e9cadas, ent\u00e3o \u00e9 muito prov\u00e1vel que ela exista desde antes de voc\u00ea nascer. Caso voc\u00ea tenha curiosidade de saber justamente qual longa foi exibido na TV quando voc\u00ea veio ao mundo, existe um site que pode te ajudar.\nNa Wiki da \n, que \u00e9 alimentada por f\u00e3s, existe uma lista de filmes exibidos na Sess\u00e3o da Tarde que data desde 1974 at\u00e9 os dias atuais. Para conferir, \u00e9 s\u00f3 \nclicar aqui\n!\nPara encontrar mais f\u00e1cil, \u00e9 s\u00f3 apertar CTRL + F e digitar o ano espec\u00edfico, depois descer at\u00e9 o m\u00eas/dia do seu nascimento.\nClaro que, caso voc\u00ea tenha vindo ao mundo no dia de algum grande evento, como Copa do Mundo, ou mesmo em um final de semana, n\u00e3o ter\u00e1 nenhum filme listado, mas vai ser divertido ver os t\u00edtulos que foram exibidos naquela semana ou m\u00eas.\nDescubra se voc\u00ea nasceu no dia que foi exibido algum filme que marcou a sua inf\u00e2ncia, como \n, \n, algum de \n, ou mesmo durante a exibi\u00e7\u00e3o algum longa que nunca ouviu falar.", "author": "Marina Val", "date": ["18", 11, "2020"], "tag": "Globo", "url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/descubra-qual-filme-foi-exibido-na-sessao-da-tarde-no-dia-que-voce-nasceu/", "n_paragraphs": 12}
